皇巴拜 應該改為 利巴皇

而利為首 拜仁呢d垃圾唔值得入圍

阿獌熱

神軒 = 全盛時期沙維
張伯倫 = 小白
沙拿= 細哨美斯融合
文尼= 尼馬
洛夫雲= 尼斯達

雲迪積克=新李奧

洛夫雲= 尼斯達

Model係咩

保方+舒米高+卡斯拿斯

有咩問題

無咪無囉 美斯都無世界盃啦

費明奴=舒夫真高

呢件= c朗

Karius=Mignolet

洛夫雲mark死沙拿

睇到有人吹奏幾開心
但睇到最後洛夫雲笑左

如果英格蘭今屆用利記骨幹做核心
最少都入決賽
中場中米拿 aoc 神軒
西班牙條中場都打唔入

年年買呢三隊攞英超嘅人自殺左未

等睇猁係鏝主場喊住咁走

識貨

聽日就當你人咁看待

1day only

駁唔到

只可以講神軒係英格蘭史無前例既中場天才